係時候幫hsbc裝修下

見佢地分行好單調，有無手足諗下點整靚會

五行欠水